todo

gestione shared:
 queue per op threaded
 flag di attesa globale su pagine sottoscritte
 sottoscrizioni parziali (subpath)
 aggiunta degli shared objects al global status
 miglioramento disable con ripristino stato e css opportuno... passaggio user
 passaggio 'fired' da cli a server
 attivazione autosave
 
 
sito erpy:
 contenuti
 creazione video promo ed help
 
 
documentazione
 ricerca e next prev up down
 
player video:
 prova su strada con creazione package invc
 
sito genropy:
 controllo contenuti
 aggiunta spezzoni video home 
 aggiunta pagina contatti
 sistemazione lettere autoregistrazione
 
sandbox:
 eliminare vecchio tutor
 mettere inc al posto di fatt ma completarlo
 
package www
  verifica funzionalità e improvement
  
creazione istanze al volo
annuncio e ricerca betatester

  
materiale banchetto
brochure e gadgets e poster

preparare slides


proposta sito associazione

 
 
 
